(童年回憶）當年特登睇亞視潔儀姐姐對長腿

睇𨶙到牛咁眼 仲有個梁碧芝幾靚

找張圖先出post 好難？

後生我整係搵到呢張

梁碧芝

長腿係邊到

呢個係梁碧芝

潔儀姐姐後期變咗蝗加整容西

pish